我哋地盤煙鏟係今次肺然又贏！

中果啲多數教友，廚房佬
我哋地盤佬成日北上，
係地盤唔戴罩食煙，理論上係我哋最危險

咪傳出去，一陣煙仔炒貴哂

岩岩嗌左食物熊貓送幾條黎地盤
請班工友一齊扯返飛

咪咁大聲，一陣私煙乘機加價

𨳒你，陳議員咪扮啦

？？
y？

小熊貓 芙蓉王 板藍根
出晒名中醫三大神藥
日日食身體一定好健康

班白痴中產戇尻尻走去睇西醫睇到有肺炎

師兄識嘢

上次見你係無肉食同條女陰陰嘴笑係到負皮我啲反麻po

你抵負侮辱女性

樓豬黑冰戰士？🚬

中南海

最能臭
臭個麻友個閪

麻友就引退，積下口德

麻友都中左肺炎 最新消息 因為有個客人中左佢地打車輪中曬招

佢出名放㗎啦，肺然又車牌任派又毒龍鑽

唔拍av全職風俗店？

無見過佢喎呢排

陳議員又負皮